久違六年多，亞洲時尚天后 ELVA 蕭亞軒 全新專輯 《赤裸真相》平安夜推出！

是時候聽下佢首新歌：赤裸真相 👍🏻👍🏻👍🏻

好upbeat 🥰

還是《第五大道》以前所有專輯都好聽，今時今日都仲唔會厭。

1087 才是王道

準備多連

佢條仔曳撚到

最新個條？

Justin Bieber 個排舞師 排嘅舞

Push

Up

推

繼續推

新碟收錄

不如先慶祝能在一起

乜鳩都天后
我夠係亞洲MK天王啦

蕭亞軒紅個陣
請問你出世未？

蕭亞軒 第14號音樂作品
[Naked Truth 赤裸真相]
2020/12/24 數位平台發行

全曲目釋出
共收錄9首歌曲
專輯長度34：21

01.Lonely911
02.不如先慶祝能在一起
03.當你和心跳一起出現
04.赤裸真相
05.大師講
06.不是東西
07.你不是蝴蝶
08.另一伴
09.My Little Soldier

備註：

台前幕後班底有：

陳珊妮 ［Juvenile A］
2020金曲獎獲得最佳專輯製作人獎
作詞：不如先慶祝能在一起/大師講/不是東西/舞舞舞
/
許媛婷［刻在你心底的名字］
2020金馬獎獲得最佳原創電影歌曲
作詞：你不是蝴蝶
/
法蘭 [親愛的房客電影原聲帶］
2020金馬獎獲得最佳原創電影音樂
作詞：My Little Solider

十連

Spotify 騰信有10% 股份

仲聽

蕭亞軒 中低音聲線 係佢標記

快歌慢歌中版歌兼擅

好多經典歌啵

慢歌：最熟悉的陌生人 （代表作）
錯的人
我愛你那麼多
地下鐵
沒有人
窗外的天氣
逞強
插曲
你來你走
吻
相對無言

中版歌：衝動
倒數
他和她的故事
突然想起你 （呢首係我第一首聽佢嘅歌，簡直一鳴驚人！）
薔薇
雨季中
天使暫時離開
劫後餘生
對誰都好

輕快：
Cappuccino
下一次戀愛
來自第五大道的名信片
進行式

快歌：
表白
愛的主打歌
一個人的精彩
鑽石糖
閃閃惹人愛
代言人
L.o.v.e

基本上 佢頭三張大碟
Elva 同名大碟
紅薔薇
愛的主打歌·吻
第五大道
1087
係好多樂迷都好鍾意嘅大碟

經典情歌medley :

等咁耐先得嗰九首歌

其實仲有一首 We Steal The Night
唔知點解無收錄

唉
今時今日嘅Elva
呢幾年又情緒病 又身體唔多好
之前拍MV 拍到個頭流血
又神神化化ig status 「給我門卡」
早幾日睇新聞再左手受傷

其實佢出到九首歌已經好好

舊年聽到佢話返嚟以為會出專點知淨係出首single同埋係咁放閃
懷念以前不解釋親吻 瀟灑小姐啲霸氣舞曲
我愛我如果唔係個MV太垃圾 依家拎出嚟都夠做

其實Naked Truth 都幾好beat
好過super girl 已經

佢搵番陳偉 其實都想呼應返20年前的製作團隊
當你和心跳一起出現都ok 嘅

快歌
我好喜歡表白同LOVE 瀟灑小姐都👍🏻

唉 認真 如果Elva 事業心重啲
今時今日唔會比G 奶上到位

你個亞洲得台灣?

Elva 紅遍中港台啊

你google 亞洲天后 蕭亞軒 大把link

台灣啲歌手不嬲都自大
郁啲就亞洲天王天后
日韓東南亞印度中東問wtf is蕭亞軒

是但你啦 WFC your comment

自己慢慢係YouTube 搵reaction to Elva Hsiao

小弟就係聽《進行式》認識Elva嘞

好聽啊

Elva 算係行華語樂壇行西洋曲風的歌手先驅

係台灣音樂人都知佢喺加拿大參加選秀之後再將R&B帶番台灣🇹🇼

佢真係行得好前

你要嘅第十首出現了

有歌聽就算了見識過楊丞琳嗰隻 呢啲都稱唔上係咩

算啦 佢肯出已經好好

楊丞琳邊隻？

今年隻Like A Star 話就話十首歌但一首係remix兩首係instrumental
雖然舊年先出完

好多歌手鐘意揍夠數 巧立名目
算啦

仲有3日

仲有2日

＃蕭亞軒新專輯赤裸真相

終於等到，Elva Hsiao 蕭亞軒暌違六年回歸專輯《 NAKED TRUTH 赤裸真相》即將於12月24日20:00正式線上發布！這張專輯以她出道20年的經歷與感悟為靈感創作，囊括了現代人男男女女的愛情觀，快餐的，激情的，細水長流的，甚至是虛擬的愛戀；也唱出了成人世界將遇到荊棘與不安，赤裸面對心中的情感與慾望，回歸真我。 12月24日20:00我們一起期待！

#nakedtruth赤裸真相

仲有41小時多啲

仲有27.5 小時

仲有唔夠24小時

洗米嫂同佢好似樣

咁啱啫

仲有2個鐘鬆啲

仲有個幾鐘

仲有半小時

有得聽啦

聽咗track 1 lonely 911 好強勁嘅intro

蕭亞軒新碟 西洋味濃
好聽 等左6年 我收貨

聽咗
赤裸真相
Lonely 911
My Little Soldier
當你和心跳一起出現 都唔錯

大家聽咗未？

我入到嚟

終於有人

聽曬新碟未？

無曬之前啲慘歌 K歌

恭喜 Elva

呢個蕭亞軒新碟評 幾中肯

無曬大路商業慘情歌

充分表現出Elva 呢幾年的心路歷程

（包括連登呢班haters)

大師講 好考唱功 好多假音

1. 放大鏡，指媒體網絡將藝人的一舉一動都放大，壓縮隱私空間，藝人在面對輿論時幾近「赤裸」。

2. 眼鏡，隱喻人們總是戴著有色眼鏡去刻板印象的審視他人。摘下眼鏡就是放下偏見，透過假象看「真相」。

3. 「reputation」就是蕭亞軒近幾年在網絡上受到的無端的謠言和詆毀，名譽在這裡也變得「赤裸」。

4. 用鼠標打開層疊文件夾，是來自外界對她的好奇和探索，手中翻開的書本暗示她也在層層剖析自我的「真相」。

「赤裸真相」即是表明她已經從一開始面對謠言的恐懼、擔憂、焦慮，到開始坦然、坦誠、真實面對生活中的贊美和非難。既然生活如此透明，令人無所遁形，那麼乾脆「赤裸」地面對，這就是「真相」所在。

淫婦
成日同小鮮肉拍拖

你都on 9

男歡女愛
一個願打 一個願捱 你理得人？
而家咩年代
點解男人咁樣就叫風流
女人就標簽做淫婦

呢篇文已經回應你班連登仔嘅負面標簽

版權歸作者所有
作者：劉尼尼（來自豆瓣）
來源：

聽完蕭亞軒的新專輯《NAKED TRUTH》，再認真讀完專輯長長的文案，那裡面有她消失又回歸的赤裸真相。心情久久不能平復。不用再去講為了聽到這張專輯，我們捱過了多少難熬的日子，因為Elva經歷的艱辛遠遠勝過這一切。不過好在她很勇敢地戰勝了黑暗，也讓我們終究沒有錯過這張優質的作品。

不想再去用所謂的樂評分析Elva在這張專輯里又嘗試了多少新鮮的玩意兒，因為她一直在引領潮流，這一點是可以被時間證實的。我只知道2020很難熬，時常都在迫切需要一種愛的感覺，不管是愛與被愛，而在這個時刻，Elva帶著每一個音符都會跳舞的《NAKED TRUTH》回來了，輕靈通透、動感十足、時髦華麗得炫人眼目，舞曲的節奏輕易地讓人擺脫一切的煩惱和桎梏，每一個節拍點都有讓人隨之起舞的意願和衝動。至少，我聽完這9首歌是幸福滿足的。

還沒見到新專輯就已經確定，其中的每首歌都是精純打造、各具風範。聽完也確實如此，專輯里的每首歌，Elva都有不同的表現方式，用千變萬化的唱腔以表達不同的感受。出道21年，聲音依然是她最強大的武器，這在幾首舞曲里展現得淋灕盡致，《Lonely 911》諷刺戲謔、《大師講》硬朗帥氣、《不是東西》俏皮性感、《赤裸真相》野性霸氣，能把聲音調動到最佳狀態去詮釋每一首歌，這源自於她與生俱來的樂感和極強的音樂領悟力。

隨機問了幾個身邊的路人朋友，他們聽完專輯的感受，大多數都偏愛《另一伴》《當你和心跳一起出現》《你不是蝴蝶》這幾首中板情歌，因為能聽到曾經那個熟悉的Elva，《另一伴》的感情真摯且動人，《你不是蝴蝶》的唱腔讓我腦袋里閃回了一下《你是我心中一句驚嘆》時期的她。還有大氣磅礡的結尾曲《My Little Soldier》，這是剖開一切內里給你看的蕭亞軒，是她一直想要的有靈魂的音樂，這也是最接近蕭亞軒的赤裸真相，並非十全十美，但一定有血有肉。

紅極咪又係大中華
亞洲？
其他國家識你老鼠

其他地方無人識？
自己上YouTube 搵reaction to Elva
Reaction to Jolin
Reaction to Amei ......

連登仔
呢度係音樂台
放低你所謂標簽
聽曬成隻碟先講

扎實的R&B韻律唱腔，最擅長的早期中音區加上小怒音，後面的華麗歐美轉音，高位置混聲 加上陳珊妮的作詞，將流行舞曲和藝術最大融合，不得不服Elva寶刀未老

這首歌曲里拿出了自己最擅長的，前期和現在的自己完美結合，體現的是優質的聲音保養和嗓音控制，最重要的是音樂的審美能力體現

戀愛女王全專也沒讓大家失望，大討論戀愛之道，涉及親情友情愛情，最後以自我剖析的抒情結尾。

成班契弟只識留負評 仲識做乜

蕭亞軒在曾經發過一個電腦螢幕的動態，裡面有一個2017的資料夾，原來就是這張專輯原本預計2017年的十月發行，是距離她上一張不解釋親吻的發行剛好是三年。在錄製最後一首主打舞曲「赤裸真相」時，她調皮的錄了一個限動說再等三年，誰知道一語成讖，2017年多她因為赴美國排舞、不斷的商演熱身，發片壓力過重，發燒和失聲反覆發生，導致2017年底神隱養病，但久久不見起色，加上網路謠言說她得愛滋或生孩子去，她便把自己封閉在家裡不出門，久了得憂鬱症，歷經台媒和酸民無情打擊、舊歌迷的謾罵不諒解而相繼離去，她卻不願意揭露這般真相，本想放棄演藝事業，但在少數默默支持的歌迷等待下，她漸漸從地獄走出來，希望用心製作的音樂最終能鼓舞人心，能成為某些人的力量。2017就是她和舊歌迷的一段心酸故事。是她和不離不棄的歌迷們的專屬符號。

成班俊西剩係鬼鬼祟祟留負皮仲識得乜？